人生嘅最後一日，你哋會點過？

會做咩呢？

我頂唔住，決定今日離開了

姦左女神

訓

用咩方法離開？

挽留

Who knows?

樓主唔好自殺呀

腦細: 準時返工ot完先好死呀

爭人幾錢呀樓主
我都衰賭錢爭人50萬
而家日日返兩份工
去埋戒賭中心搵社工幫手
啱啱俾女朋友飛埋
頂住呀, 唔好咁快放棄

唔挽留了
恭喜你甩難

同最愛既個位
一起去斐濟睇日落

我陪你囉 巴打 咪走住

抽插自己屎眼

應該燒炭

我會買枝靚酒飲，望下海睇下星，瞓下沙灘
如果可以既想飲番一杯好飲既whisky sour

有時間會寫信比我重要既人，希望佢地明白每個人都會迎來呢一個結局，只係每一個人既方法都唔一樣
希望佢地體諒呢樣野，唔好太過傷心，呢個係一個解脫

處理好器官捐贈同意書，我既身軀已經用唔著，留比有需要既人用啦，要用咩就用咩，軀體已經無所謂。

執好葬禮既playlist，播鍾意既歌比身邊既人聽，交低由重要既人寫輓詞。交待好唔要任何宗教儀式，因為屋企親戚好多人信教，試過有個無宗教信仰既親人過身比啲有宗教既親人屈咗做基督教追思會。好撚反感。

最後係叮囑屋企人要好好照顧自己，養多幾隻小動物陪伴自己的，唔好太寂寞，就算我唔係到都一直愛住佢地。

酒店？